點解要暴大陣地？唔明

明明講好左盡量少陣地嗎？
入面準備好晒撤晒 熊熊大火時 條防線唔係就可以撤嗎

屋企嚟 屌你老母

好多人都問點解要打陣地戰
因為喺大學 只要失守 其他大學都同樣會失守
同埋佢地守住自己既家園有咩問題

屋企有事 第一時間就係諗住走
有咩事就走佬 留力 走到幾時？
香港人反抗定香港人走佬

好似獨立廣場對烏克蘭人嘅意義咁

Be water 我都係聽返黎 我唔識

係街可以be water，依家人地殺到上你屋企，點be？

Be water = 一味走佬咩
你真係唔識架wor

明明大家話唔想送頭

如果暴大D手足撤退
咁大家尊重佢地既意見

你食屎喇 屋企點唔守呀 屌你老母
係咪唔柒識用腦呀

膠都廢撚事派

Sor lor 老喇 思想跟唔上

正解

學校可以比狗話入就入？

香港中文大學碧秋樓（Pi Ch'iu Building）位於香港中文大學本部百萬大道，原為一座綜合事業大樓，供不同學科處理院務。當大樓開幕時，中大資訊科技服務處亦以大樓為基地。從1990年代起，資科處在大樓內設立香港國際互聯網交換中心，令碧秋樓逐漸發展成為香港互聯網的中樞。迄今，全港互聯網商雖然已互相設立不同交換訊息渠道，但主要通訊仍在該大樓進行。

由於大樓具有相當於國防安全的角色，大樓內設立多重保安系統，防止外人闖入，2005年世貿會議在港舉行期間，香港警方為防止示威者衝擊香港互聯網系統，亦需派人協調大樓保安工作。近年，中大資訊科技服務處為防止碧秋樓發生意外導致香港網絡癱瘓，已在中大伍何曼原樓7樓，以及校外數個地方（包括葵涌中信電信大廈的HKIX第二站）設立新的交換中心，減少過於倚賴碧秋樓的設施。

雖然仲有HKIX2但如果無左中大香港internet至少收一半皮無得上網香港唔洗運作都似

如果係咁 班狗點會敢亂搞 唔使開市咩
一係就入去另有目的

利申自,段野我地係COPY連登唔知邊個POST
如果狗佔領左之後搵特工入左去做手腳...............